會員喪心病狂串通連仔

會員喪心病狂係中共間諜 資料來源唔方便講🙏🏻
每一個post都上熱門 每次收入至少5000-7000人仔
唔好再以為係公關公司打手 呢個方向錯哂 唔好俾其他五毛shift focus走去攻擊無辜嘅公關公司🙏🏻

真 我係佢間公司嘅前員工 fced

搞到我哋呢啲正常嘅公關公司冇啖好食

仲以為佢頂多同連仔做下愛
估唔到係間諜

我得罪你? 點解要爆我出黎
大家搵食姐 一人讓一步唔得既??

Yes，樓主係合夥人所以係咁幫喪推po

我同樓主做過愛 但我玩弄佢感情 佢因愛成恨想趕盡殺絕...

好彩一早blk左

米屈啦痴線我民建聯成員嚟

收聲啦白痴

有啲咁嘅秘聞往事

唔怪G 成日出18+ po 都冇野。。。